習狗收皮啦 你咸家產都未開到我年啊傻閪

未撚驚過
習狗收皮啦 你咸家產都未開到我年啊傻閪
你係到谷撚住都冇撚用你啖氣忍到下世啦柒頭
我笠撚硬水 你今世都拉唔撚到我架啦
你買撚曬2047啲場啦傻閪
屌你老母立晒法
比人笑都好過比國安打到變豬頭啦傻閪
突然立法都知你兩手準備 日度夜度想拉我 你都戇撚鳩
正所謂 阿婆跑得快 一定有古怪
150%肯撚定習狗有準備嘅
咁突然立法 你當我傻？屌你老味
比你笑我笠水 你叻囉
雖然笠水啫 你當我傻架？叫個笠開水嘅企定定俾你拉 你老母生撚左你個腦未 屌你老母

巴打勇武

樓上冇轉account???

咪屈用funson會俾人bam

R.I.P.

督咗灰 我要做人大常委了

督我呢啲爛頭卒冇用

世青真係行得太前

樓主用條命去玩膠

錯手俾咗正皮

法官大人，我真係一時錯手，希望從輕發落

香港獨立
唯一出路

rip

師兄你犯左法了

習清，恕我軟弱

有冇人今日見過世清

呢句小心d

冇出名嘅人都係姓習
幫唔到樓主兜

對唔住
樓主個po有抹黑成份同不實內容
我代樓主向習總道歉
已經寫咗email叫連仔del po

有冇原po 想睇返

睇到個標題嚇到叫左出黎，老細問咩事，我照讀比佢聽，讀左標題內文都未開始讀，佢成塊面白哂，自言自語，猛咁話「共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生；共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生……」

跟住衝左上天台，叫左一聲「鳴呀，點解係我」就跳左落去，成班同事追上去都追唔切，有兩個女同事嚇到暈左，仲有個男同事當場嚇到變左弱智，不停問人要唔要食腸仔蛋。

我就好好彩無咩事，但同班同事五十幾個人即時變左失業，你條仆街真係害人害物……

恕我軟弱

暖化撚又輸 濕凍好撚痴線

25

ching做咩覆呢句 小心d